好仲意食。。

薯條 有冇人比我食呀

Push

又係你

薯條團

想點呀

想食

唔知你有冇tg 呢

要tg做咩呢

一齊食薯條

最近搵唔到邊間有
以前隻粗薯條食

用tg可以食到薯條架咩！

用口食呀87

係唔係87 呀

Kfc 😅

咁惡架

惡？

咁多膠

咁多膠夾埋都唔夠你膠

你好臭 革住個mon 都聞到

點解呀 我冇放屁喎

完

屁話真多